吉列豬扒漢堡定南蠻炸雞漢堡

吉列豬扒漢堡
南蠻炸雞漢堡

生平最憎吉列漢堡隻醬

你以為係日本口中嘅南蠻
其實係支那笑香港人係南蠻先真

吉列豬都唔知係咪豬瘟豬

岩岩食咗豬扒漢堡
都係好難食
但係好過炸雞少少

今次呢2個都不了

Both are bad

我加少少mos burger仲好

試左隻雞
好難食

完全食唔出係雞肉 唔知自己食緊乜

難食

我覺得個汁好似麥樂雞個個

睇相都知難食

豬扒個醬咪平時bbq醬
無啦啦改名做味噌

屌比唔落正負皮
今次個系列好難食
尤其是shakeshake粉

究竟諗到同出前一丁合作嗰班人自己有冇食過包粉，咁難食都出得

負評係俾m記嘅